幾廿年前考棍波肥左，想重學 駕院定師傅好

個時揾師傅 肥晒停泊 街線
決定學自動波算
駕院有進修基金但唔平好多 條線真係易好多？
但一肥硬食佢重考好似好貴 大家點睇

衰空波溫行 避死車
冇入波
煩少個極力子 應該可以再戰

駕院啦
運吉署做到跟cfu個合格率好低

個進修基金留返學其他野
駕院個進修基金plan係on9

自動波都肥?

私人平好多，等同於考兩次，你考過就不如試私人啦

反正駕院出黎都要補鐘

但合格易好多?

建議駕院，我一開始李健肥完，無考返，幾年後學駕院發現有d 野李健師傅無教，好似用一波溜燈位同停車，同埋條路真係易好多。

駕院1 take pass都係唔夠4成
話易其實都唔算

非智專? 本身有筆試 應該唔駛再考? 果d理論堂聽書好on9
但駕院就泊車 調頭就更加容易咁

私人再搵多個師傅補鐘

出面學考3次考到都抵
最好係去台灣做野考埋

好睇師傅，我十幾年前跟李健，個師傅閪到爆
第一堂已經話最好加鐘，每一堂例遲5-10分鐘，每堂（孖堂）中間實要公廁停5分鐘比佢痾尿加食枝煙

考試嗰一日上午先行下考試條路

結果？未考之前已經知衰硬

我上次學棍都係去得一次
放棄左無考
依家學自動波又比肺炎改期 要年尾考

我考完肥咗個考官直頭問我究竟有無學過車，幾時先放極力子都錯晒，話我點會落極力子空波踩brake，一定係收油後落極力子再停車。
但件教車師父係教我落 brake前踩極力子先

伏

駕院咪又係睇師傅,撞到閪師傅一樣收皮

2019年棍van合併試乙丙部都合格率
私人20.8%
駕駛學院27.0%

價錢就差一倍

venue易d 但criteria一樣咁harsh

佢錯唔晒,上斜真係落極力子之後先brake

巴打你幾歲? 我當你30年前18歲考，依家48?

學車佬最平？見佢類似airbnb咁match 人

駕院pass嘅機率大啲